{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 물골숲계곡오토캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約の際には基準人数に応じた料金があり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 追加人数が必要な場合には、事前にペンション管理人とご相談ください。 そして、最大人数を超えて入室すると払い戻しはできませんので、予約時には慎重に決定する必要があります。 また、バーベキューやその他の付帯施設を利用するには、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約過程で若干の時差により二重予約が発生することがあり、この時は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は必ず保護者と一緒に入室してください。 入室の際にはIPTVとWi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。 バーベキュー場、売店、コンビニエンスストアが利用可能で、共用キッチンもあります。 駐車可能で、ペンションの近くには近くの渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "予約の際には基準人数に応じた料金があり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合には、事前にペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室すると払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室すると払い戻しはできませんので、予約時には慎重に決定する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の付帯施設を利用するには、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューやその他の付帯施設を利用するには、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約過程で二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "予約過程で若干の時差により二重予約が発生することがあり、この時は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室時に何か注意事項がありますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に入室してください。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場、売店、コンビニエンスストアが利用可能で、近くには渓谷もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 445
    }
}